<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome_to_our_hotel">კეთილი იყოს თქვენი მობრძანება Ramada by Wyndham Tbilisi Old City-ში</string>
    <string name="we_wish_you_a_pleasant_stay">გისურვებთ სასიამოვნო დასვენებას</string>
    <string name="tv_channels">სატელევიზიო არხები</string>
    <string name="our_services">ჩვენი სერვისები</string>
    <string name="weather">ამინდის პროგნოზი</string>
    <string name="hotel_info">სასტუმროს ინფორმაცია</string>
    <string name="restaurants">რესტორნები</string>
    <string name="rooms">ოთახები</string>
    <string name="variety_of_services">ჩვენ გთავაზობთ სხვადასხვა სახის მომსახურებას</string>

    <string name="hotel_services">სასტუმროს კეთილმოწყობა</string>
    <string name="front_desk_service">24 საათიანი წინა მაგიდა</string>
    <string name="room_service">24 საათიანი ნომრის სერვისი</string>
    <string name="airport_shuttle">აეროპორტის შატლი</string>
    <string name="banquet_facilities">საბანკეტო საშუალებები</string>


    <string name="welcome_to_hotel">კეთილი იყოს თქვენი მობრძანება Wyndham-ის Ramada-ში</string>
    <string name="welcome_to_hotel_text">850-ზე მეტი სასტუმროთ 60+ ქვეყანაში, აუცილებლად ახლოს იქნება Ramada. თითოეული სასტუმრო აღჭურვილია ყველაფრით, რაც გჭირდებათ თქვენი ყოფნისთვის სიამოვნებისთვის — მიუხედავად იმისა, შეისწავლით ადგილობრივ ღირშესანიშნაობებს თუ დარჩებით შეხვედრებზე ან კონგრესზე.</string>

    <string name="our_top_destinations">ჩვენი საუკეთესო გლობალური მიმართულებები</string>
    <string name="our_top_destinations_text">ჩვენი მრავალფეროვანი გლობალური ლოკალური ნაკრები შთაბეჭდილებას მოახდენს მსოფლიოს ნებისმიერ მოგზაურზე არაჩვეულებრივი გამოცდილებით. აიღეთ ახალი ადგილები, კულტურები და პეიზაჟები.</string>

    <string name="say_hello_to_red">მიესალმები Red®-ს</string>
    <string name="say_hello_to_red_text">გაიარეთ გზა ახალი ადგილებისკენ და ჩვენ იქ ვიქნებით, რომ მოგესალმოთ ღიმილით, სადაც არ უნდა წახვიდეთ.</string>

    <string name="room_and_amenities">ოთახი და კეთილმოწყობა</string>
    <string name="room_and_amenities_text">Ramada Worldwide გთავაზობთ თბილ და მეგობრულ დასვენებას, მიუხედავად იმისა, თუ სად მოგზაურობთ მთელ მსოფლიოში. ჩვენი სტუმრები სარგებლობენ მაღალსიჩქარიანი უსადენო ინტერნეტით, მყუდრო საწოლებით მოდუნებული და დასვენებისთვის და სასტუმროს მრავალფეროვნებით, ყველა მოგზაურობისთვის; ოჯახური შვებულებიდან ან შაბათ-კვირის დასვენებიდან, სრულმასშტაბიან კონფერენციამდე ან ქორწილამდე. ჩვენ მზად ვართ შევქმნათ მზრუნველი გამოცდილება ყველა ადამიანისთვის, ყოველ ჯერზე და ვცდილობთ, რომ სტუმრებმა თავი იგრძნონ ჭეშმარიტად განახლებულად და აღდგენილი ვიზიტის დროს.</string>

    <string name="dining">სასადილო</string>
    <string name="dining_text">Ramada Worldwide სასტუმროები ჩვენს სტუმრებს სთავაზობს სხვადასხვა მოქნილ სასადილო ვარიანტს, რათა დააკმაყოფილოს ყველა მოგზაურის საჭიროება. ადგილზე რესტორნებიდან დაწყებული ოთახების სერვისით დამთავრებული, Ramada-ს თითოეული სასტუმრო აღჭურვილია იმისთვის, რომ გაგავსოთ, როცა დაგჭირდებათ დიდი კვება ხანგრძლივი კონფერენციის შემდეგ, ან უბრალოდ წასასვლელად ჭამოთ ადგილობრივი ღირსშესანიშნაობების შესასწავლად.</string>

    <string name="city_name">თბილისი</string>
    <string name="today_forecast">დღეს</string>
    <string name="tomorrow_forecast">კვირაში</string>
    <string name="bar">ბარი</string>
    <string name="buffet_breakfast">შესაძლებელია ბუფეტის საუზმე</string>
    <string name="bus_truck_parking">ავტობუსის/სატვირთო ავტოსადგომი</string>
    <string name="business_center">ბიზნეს ცენტრი</string>
    <string name="accessible_amenities">ხელმისაწვდომი კეთილმოწყობა</string>
    <string name="public_entrance">ხელმისაწვდომი საჯარო შესასვლელი</string>
    <string name="route_to_accessible_guestrooms">ხელმისაწვდომი მარშრუტი ხელმისაწვდომი სასტუმრო ოთახებისკენ</string>
    <string name="route_to_accessible_parking">ხელმისაწვდომი მარშრუტი ხელმისაწვდომი პარკინგისკენ</string>
    <string name="van_parking">ხელმისაწვდომი ავტოსადგომი</string>
    <string name="service_to_guests_with_disabilities">პერსონალი გაწვრთნილი შშმ სტუმრების მომსახურებაში</string>
    <string name="wheelchair_accessible_elevators">ინვალიდის ეტლით მისაწვდომი ლიფტები</string>
    <string name="our_restaurants">ჩვენი რესტორნები</string>
    <string name="restaurant_1_name">რესტორანი განდაგანა</string>
    <string name="restaurant_1_description">დატკბით ტრადიციული ქართული კერძებით და ადგილობრივი ლუდის სასმელით ამ ძველ სტილის რესტორანში განსაცვიფრებელი ხედებით, ულამაზესი ღვინის მარანით და ბილიარდის ოთახით.</string>
    <string name="restaurant_2_name">არეა</string>
    <string name="restaurant_2_description">მიირთვით პანორამული ხედები საერთაშორისო და ქართული კერძებით ჭამისას ან ბარიდან გამაგრილებელი სასმელების მირთმევისას.</string>
    <string name="restaurant_3_name">ლობი ბარი</string>
    <string name="restaurant_3_description">ისიამოვნეთ გამაგრილებელი სასმელებითა და გემრიელი საჭმელებით მთელი დღის განმავლობაში ამ მოსახერხებელ ადგილას - იდეალურია ჩვეულებრივი საქმიანი შეხვედრებისთვის ან მეგობრებთან შესახვედრად.</string>
    <string name="open_horus">ღია საათები</string>
</resources>